# Challenge Alkemy/Intive

Esta app fue creada con fines educativos, para cumplir los lineamientos de las empresas detalladas arriba.

## Puerto default

El puerto fue cambiado a 3010 para no generar conflictos de ejecucion con otras aplicaciones. 

## Instrucciones 

No olvide, antes de intentar correr la aplicacion ejecutar el comando 'npm install'

